【正視】裝修 VS 黃色經濟圈

希望大家正視呢個問題
裝修, 黃色經濟圈都係為左打擊藍色,紅色資本, 但係邊樣成效比較大? 邊樣風險比較低?

裝修
無可否認,頭幾次係好成功,成效都好大。事關對家未有應對措施，但係近期呢幾次【和你shop】已經有晒應對措施, 總有一個＂汪汪＂係你左近，成效已經大減，被吠既人亦大大提升。

黃色經濟圈
成效係最大, 最好例子就係"CCTVB". 對家日日出黎唱衰就知佢地幾緊張, 最重要既係被咬既風險機乎係０。

大大推動黃色經濟圈,係可以取代裝修,成效亦都係最大
以上純粹個人意見
歡迎討論

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

裝修都要取代
本身裝修就係咁打唔過真人先打佢地財物嘅代替方式，而家又要退，遲啲黃店被人踩場係咪要退到不消費

我知裝修本身既原意, 但係依家成效低, 被咬風險大, 已經越來越小人(呢個係最大問題)
唔裝修, 可以"suck" 門口一樣可以阻止人消費, 就算比咬都唔會告得入.
裝修被搜到是但一樣攻擊性都入到你。
依家要減少被咬, 亦都可以達到成效.

正視你老咪

六月講到而家，各有各做

無效嘅自動會淘汰，例如塞機場

手足有足夠智慧，唔洗你呢d P牌仔帶風向

其實一個人都做到
你覺得有效可以自己一個人去做

兄弟爬山各自努力

最好咩都唔好做等入集中營

點解一定要二擇其一，唔可以共存？

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

係都搞掂左紅先啦
要班人轉黃用經濟圈就成事

幾撚時兩樣嘢變成mutually exclusive？

用下腦先出Post
兩樣野係要一齊做

裝修先係最痛 因為大量廢老新移民會食藍店

裝修同黃色經濟圈係兩樣野

從來黃色經濟圈都冇話過要裝修藍店

依家唔係互屌, 只係想減少被咬
依定唔係打機, 無得無限出兵. 被咬既人多數都唔會出黎

唔係唔做, 係要個最好既方法

近期裝修你覺得有效? 爆塊玻璃被人咬幾件.
唔想有人幫襯, 企係門口都有同樣效果

都要睇下有無成效, 爆塊玻璃被人咬幾個, 唔值

企係門口佢都可以咬你架喎